鬼滅の刃 OP 紅蓮華 - LiSA 男聲翻唱

幾時出第二季

十連推

推！

個人覺得唔好聽，個key set低左？冇左女聲個種力量。

可能出完劇場版之後會出第二季

Thx!

睇個勢都似

你唱嫁？如果係已經好勁，試下幾個key set返高再試下

係啊原唱真係好勁

唔係啊我朋友唱架我代post架

叫佢唱埋炭治郎之歌

咁已經好勁，岩岩講得太mean，因為以為係網絡歌手唱sor

我都係鐘意toshi唱多啲

冇野喎我個fd會接受人地比嘅唔同意見架，btw多謝你啊